根本民主黨就係利用美國悠久既民主制度掩飾自己舞弊

死囉今日講野咁正常

食完狗肉嚟？

食完狗肉飲完酒

醒一醒個人？

無選舉邊度嚟舞弊

食啖狗肉飲啖酒，所有不快都溜走